如果搞支持一國一制大遊行

冇權冇勢冇錢既人係而家既香港已經好似係大陸，只係可能班有錢人仍然享有係商貿既特權

倒不如快d將香港變成中國一個省，唔好令人經常咁失望，甚至絕望

利申：不反對港獨

想法源自真愛聯愛國愛港大遊行

冇錯，支持一個中國，立刻拆晒所有關口，自由開放進出/入香港，立即將所有財政儲備收歸國有！

取消特區護照，取消聯繫匯率，改用人民幣

支持一國一制

g持

香港家長仲可以畀仔女加入共青團

強烈建議香港居民強制性到軍隊服役

然後加入解放軍，貢獻國家

支持一個中國原則
全面取消繁體字
拆除所有關口

高鐵一地兩檢問題即時解決

希望大家支持

深圳河拆曬鐵絲網

我們最愛的梁市長說如果香港市做到深圳市一半就好

而家做唔到係制度既問題，英式司法制度，立法會全部都係阻礙經濟發展，只有一國一制才可促進經濟發展，保持香港於中國的競爭力